{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041607",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-28",
        "domain": "음식점",
        "title": "하루방가든"
    },
    "text": "ハルバンガーデンは京畿道に位置していますが、済州郷土料理を専門とする食堂です。 この食堂の代表は済州出身です。 食堂はゴルフ場の入口に位置する2階建てで、駐車場も広く、気軽に駐車できます。 毎日飛行機で済州島から新鮮な海産物材料を空輸して使用し、人気メニューである太刀魚煮付けは済州から空輸した銀太刀魚を使用して調理します。 注文後に調理を始めるのに、料理が出るまで少し時間がかかることがあります。 食事は別途注文する必要があり、約2000週間の米釜飯として提供されます。 キムチは韓国産白菜と唐辛子を使って直接漬けます。 また、ハルバンガーデンはいつもゴルフ場の締め切り時間とともに閉店します。 この食堂の近くには京江線三洞駅があり、公共交通機関としても利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハルバンガーデンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハルバンガーデンは京畿道に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハルバンガーデンの代表はどこ出身ですか？",
            "answer": "ハルバンガーデンの代表は済州出身です。"
        },
        {
            "question": "ハルバンガーデンの駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、ハルバンガーデンの駐車場は広く、気軽に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ハルバンガーデンの料理にはどのような食材が使われていますか？",
            "answer": "ハルバンガーデンでは毎日飛行機で済州島から新鮮な海産物材料を空輸して使用しています。"
        },
        {
            "question": "ハルバンガーデンの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ハルバンガーデンの人気メニューは太刀魚煮付けです。済州から空輸した銀太刀魚を使用して調理します。"
        },
        {
            "question": "ハルバンガーデンで料理を注文した後、料理が出るまでどのくらい時間がかかりますか？",
            "answer": "ハルバンガーデンでは注文後に調理を始めますので、料理が出るまで少し時間がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "ハルバンガーデンの食事はどのように提供されますか？",
            "answer": "ハルバンガーデンでは食事を別途注文する必要があり、約2000週間の米釜飯として提供されます。"
        },
        {
            "question": "ハルバンガーデンのキムチはどのように作られますか？",
            "answer": "ハルバンガーデンのキムチは韓国産白菜と唐辛子を使って直接漬けます。"
        },
        {
            "question": "ハルバンガーデンの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "ハルバンガーデンはいつもゴルフ場の締め切り時間とともに閉店します。"
        },
        {
            "question": "ハルバンガーデンの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "ハルバンガーデンの近くには京江線三洞駅があります。"
        },
        {
            "question": "ハルバンガーデンは公共交通機関で行けますか？",
            "answer": "はい、ハルバンガーデンは公共交通機関としても利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 469
    }
}